仲元朗，上環呢

上環打到爆哂釭，警方又出左布袋彈la
你地對得住上環前線?

push

推呀屌

兩單野夾埋整個整合啦

上環果d走啦

仲想做野就入元朗

你而家漠視同推港島班人去死一樣

有走好走

推

上環一早就要散啦
仲硬碰

港島大家要走啦，火燒後欄呀

上環退可以下次再打
元朗有撚得退？唔搞就永遠少左屯元天既人

上環果d退喇

咁係咪都要話左比人點退先
冇左地鐵架la
而家就係想你全世界focus 元朗，忽略上環ar

由10點幾果陣都已經講緊元朗有事啦
黑社會比黑警更加無性，元朗出人命機率更高，難聽d講句，黑警塔人返去都仲有命，元朗輸撚左就成忽無人再敢遊行日子出門口

我都知上環緊要丫，但而家有計？

咪係囉，分下輕重啦
元朗班黑社會係冇指引，殺紅了眼果d
站內有老有幼有記者都照打，黑警係仆街冚家剷，但有d都未至於唔跟指引做野

我知元朗緊要，但而家上環點走，向邊個位走都起碼比人知，等前線多個選擇

仲有上環果班咁想做野既，請你地入元朗

依家有班返唔到元朗既人有需要你地保護

上環好似退哂
立場新聞都見唔到示威者

呢d就無計，始終元朗講緊既真係人命，係邏輯上會比起上環更緊急，無可避免聲音蓋過